\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{calligra}
\usepackage{tgcursor}
\usepackage{courier}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsthm}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{makeidx}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{indentfirst}
\usepackage{algorithm}
\usepackage{algorithmic}
\usepackage[a4paper,plainpages=false,pdfpagelabels]{hyperref}
\usepackage{setspace}
\usepackage{float}
\usepackage{listings}
\usepackage[usenames]{color}
\usepackage{subfig}
\usepackage{placeins}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{cite}
\usepackage{caption}
\usepackage[htt]{hyphenat}
\usepackage{placeins}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{rotating}
\usepackage{tabularx}
\usepackage{tabulary}
\usepackage{pdflscape}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{chngcntr}
\usepackage{verbatim}
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\usepackage{colortbl}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{longtable}

\addto\captionsitalian{\renewcommand{\refname}{\section{Riferimenti}}}
%\usepackage{kpfonts}
%\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}
\setcounter{secnumdepth}{6}
\renewcommand\theparagraph{\Alph{paragraph}}
\makeatletter
\renewcommand\paragraph{\@startsection{paragraph}{4}{\z@}%
                              {-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                              {0.0001pt \@plus .2ex}%
                                 {\normalfont\normalsize\bfseries}}
\renewcommand\subparagraph{\@startsection{subparagraph}{5}{\z@}%
                                     {-3.25ex\@plus -1ex \@minus -.2ex}%
                                     {0.0001pt \@plus .2ex}%
                                     {\normalfont\normalsize\bfseries}}

\counterwithin{paragraph}{subsubsection}
\counterwithin{subparagraph}{paragraph}
\makeatother

\theoremstyle{plain}
\newtheorem{thm}{Teorema}[section]
\newtheorem{cor}[thm]{Corollario}
\newtheorem{lem}[thm]{Lemma}
\newtheorem{prop}[thm]{Proposizione}
\theoremstyle{definition}
\newtheorem{defn}{Definizione}
\theoremstyle{remark}
\newtheorem{oss}{Osservazione}
\thispagestyle{empty}

\newenvironment{citazione}
{\begin{quotation}\center}
{\end{quotation}}

\input{version}
\begin{comment}
\title{{\bfseries Documento dei Requisiti}\\{\fontsize{25}{15}\bfseries  ---}\\{\fontsize{25}{15}\bfseries jMAV}\\{\fontsize{25}{15}\bfseries Java Multi Agent Visitor}\\{\fontsize{25}{15}\bfseries  ---}\\\normalsize  Versione \versionnumber}
\author{{\fontsize{25}{15}\bfseries  ---}\\Riccardo Roveda 723299\\Stefano Scaccabarozzi 717065\\Simon Vocella 718289\\{\fontsize{25}{15}\bfseries  ---}}
%\date{}      %// Today's date will appear when this is commented out.
\end{comment}

\begin{document}
\begin{center}
 {\fontsize{19}{15} \bfseries Universit\`a degli Studi di Milano Bicocca}\\
 {\fontsize{13}{15} \bfseries Facolt\`a di Scienze  Matematiche Fisiche e
 Naturali}\\ 
 {\fontsize{13}{15} \bfseries Corso di Laurea Triennale in
 Informatica}
\end{center}
\vspace{10pt}
\begin{figure}[htbp] \centering \includegraphics[height=3cm]{../dias/LogoBicocca.jpg}
\end{figure}
\vspace{10pt}
\begin{center}
\fontsize{16}{15} \bfseries Java Multi Agent Visitor
\end{center}
\begin{center}
\fontsize{13}{15} \bfseries Documento di Test
\end{center}
\vspace{10pt}
\begin{center}
\fontsize{10}{11} versione 1.0
\end{center}
\vspace{30pt}
\begin{center}
\fontsize{11}{13} \textit{di}\\
\fontsize{11}{13} \textit{Riccardo Roveda, 723299}\\
\fontsize{11}{13} \textit{Stefano Scaccabarozzi, 717065}\\
\fontsize{11}{13} \textit{Simon Vocella, 718289}
\end{center}
\vspace{\stretch{1}}
\begin{center}
  \textbf{Anno Accademico 2012/2013}
\end{center}
  \newpage
\tableofcontents
  \newpage
%\pagestyle{plain}

\input{introduzione}
\input{test-unita}
% \input{test-integrazione}
\input{classi-test}

\bibliographystyle{plain}
\bibliography{bibliografia}

\end{document}
